一人一個細個比老豆老母打到仆街嘅經歷

記得細個嗰陣喺屋入面踢波 唔小心踢到神枱 差啲整跌阿爺個骨灰龕
比老豆知道咗 用木棍打到我仆街之後仲再我跪喺神枱前2-3個鐘

老豆冇扔我出街我已經好開心

無，不過我成日諗住告佢虐兒

點解

就當我細個厭世
咁我父母又對我唔好
細個嗰時啫

半夜比老豆含醒左
佢知我醒左就打到我仆街
唔準我同其他人講